有無諗過夾錢俾黃店放廣告上tvb?

work 唔work?

on9 俾錢對家賺
blocked

做咩唔放蘋果
要比錢黨媒賺

ON9點解要比錢CCTVB賺?

俾藍絲中立撚睇

其實本身想擴大圈應該要對家個邊賣
先搵到同溫層以外
不過呢個階段係唔係想比錢敵對勢力賺

睇得蘋果本身都食黃店
有咩用

呢d 錢俾敵對勢力佢都未必想賺
東方tvb 肯唔肯都係一個問題

藍絲因廣告付出金額>廣告費已經值得做

夾錢放香港國歌上tvb

左膠思維 , 諗住感化藍屍咁ON9 ?

藍屍轉黃最有效方法係俾 POPO 打

人地共產黨肯放錢係媒體
係黃絲d 左膠思想唔成熟先咁
你吊轉晒黎講
要洗藍絲腦 第一步係俾錢反攻紅媒

On9

你都on9

不如大公報登

左膠都俾你解錯埋

大公報送都無人睇
藍絲廢佬睇東方

係都viu

等你班柒頭唔好再話人偽黃批鬥

0正29負
自己都負評埋

Why no apple daily even am370 still much better than CCTVB

think about your target customer

No harm